係機場仲唔走既就等坐監啦

經過大家今日既努力，所有航班 已 經 取 消 哂 ！

目標已經達到！ 留低仲有邊個比你示威比你宣傳？

機場唔同中環深水埗，係 無 路 比 你 走 ！

班狗可以隨時斷你網絡，斷你後路，大包圍！

除非你想監獄見，唔係就咪撚哂時間再留低！

Be water 唔係得個講字！ 適當時候 應 走 得 走 ！

全世界今晚再戰第二區！！！！！

—————————————————-

1722 運輸及房屋局局長陳帆於記者會上定性今天機場集會為非法集結